大家唔好再自欺欺人

到今日 有班泛民fans仲想講問題係林鄭 試圖去將件還原到去特首落台就天下太平
已經宜家返唔到轉頭 仲唔係特區既問題 係世界政治既一部份
泛民唔好自己妄想再回到自己comfort zone再講議會政治

721見

唔好分化

咁就叫分化 講緊個局勢轉左遲早都要面對